有冇人試過喉嚨生痱滋

吞野講野痛到爆炸，又食欲不振頭暈
本身仲以為喉嚨痛發燒 走去買幸福傷風素食
用手機電筒照下喉嚨先見到有d白色粒粒咁
嘴唇又有好撚痛苦啊

手足口病呀
快啲睇醫生唔好傳染人啦

手足口啊傻仔
快撚D睇醫生

只係喉嚨 嘴冇事
睇醫生 佢話畀我知

冇得醫

果排個人唔想食野

我上個禮拜先係咁 辛苦到仆街 吞每啖口水都好似吞玻璃碎咁
btw 未必係手足口病 扁桃腺發炎都係咁

試過，扁桃腺發炎，痛到吞口水都想死，要食抗生素

喉嚨生痱滋試過
以為喉嚨痛去睇醫生

試過
一世難忘

條仔太大碌? 下次咪玩深喉

試過
成星期剩係食粥水
冇食慾

試過 唔會忘記
樓主一定要介口 我食粥食左一段日子
感覺上食藥冇用